今日考完ielts 嘅入一入黎

有冇巴絲今日考完ielts
記唔記得writing task 1 斜線果格係2000 嘅 predicted 定係 actual figure

Writing 用左太多時間喺task 2
好驚我臨尾心急睇錯

考完，唔記得
你邊到考

Eaton hotel

你記唔記得上海個actual figure 係跌左定升左

得上海係drop